妖精的尾巴 536話情報 倒數10話完結

妖精的尾巴 536話情報 倒數10話完結

垃圾

睇死佢會出妖尾疾風傳

終於完，可以搵第二套漫畫來追了

真～我們的妖精尾巴

佢之前話諗到新故。

更多
原作が終了してもフェアリーテイルはまだ終わらないと思いますよ。色々企画もあるので楽しみにしててくださーい！

江郎才盡啦
下海吧啦
唔想睇到第2套妖尾

我屌...

原作結束 但妖精尾巴還沒有結束 因為有新企劃可以期待…

睇黎要出秋

韓

認真，而家睇到最尾完全冇緊張既feel

真島handle唔到咁長嘅故事線 吹到亂晒龍
感動位都差好多 做唔返極克個幕嘅震撼 更加唔好講席巴最後一戰個個感動
應該都係春夏秋冬四個系列主角
望佢出秋個時會有返水準
佢啲作品都好RPG風
劍士 魔法師 下一個作品主角會玩咩呢

傑克爾應該同黑龍攬抄，學極克咁犧牲

呢套中段打得太多，又重覆

角色太多 故事又handle唔到 為畫而畫 拖撚到仆街
根本有8成角色已經唔撚記得左佢係邊撚個同有咩能力
好心就畫H漫算啦

因為知道贏緊 仲要係一招秒 咁多漫畫都唔識抄下人鬥智鬥力個種有深度既戰鬥
要死既死極都死唔去，死完又無限復活，所以死咩人都冇feel

不知所謂 天狼島之前都還好 後半段真係唔知想點
如果新個套水準都係咁上下 實比人腰斬
都係個句 轉行畫H漫算鳩數啦

d角色無咩印象
大部份敵人都唔記得係點既樣

殛克果種震撼你唔好話真島
我諗就算俾其他作家都好難做得返果種震撼
聖石精彩在故事一開始就已經鋪好哂結局前既伏線
就好似真係玩緊一隻完整既RPG咁
妖尾俾我既感覺就係
你玩緊一隻一周目好撚短既RPG
但入面就有好多唔關主線事既支線任/DLC

王道漫畫好少鬥智鬥力
佢做得返聖石咁已經夠

希望真島係呢段鳩畫妖尾嘅時間會好好諗下一個故事嘅框架 有返聖石八成水準嘅伏線

畫h漫好唔好

如果唔係佢係聖石作者 一早俾人斬左啦
仲俾佢捱到今日？ 呢套野真係去到
中段已經係咁loop 公會外掛 次次都作到d 敵勁到仆街
俾人打到仆街之後9 叫公會萬歲又企起身打贏
唔好話所有皇道漫畫都係咁
層次係有高低 , 妖尾真係最低層次

點睇死神回合制